{
  "nav": {
    "Home": "主页",
    "Overview": "概览",
    "Miners": "矿工",
    "Tasks": "任务",
    "PoRep": "封存队列",
    "Sectors": "扇区",
    "Deals": "订单",
    "Machines": "主机",
    "Storages": "存储",
    "Configurations": "配置",
    "Mining": "出块",
    "Blocks": "区块",
    "Task History": "任务历史",
    "Messages": "消息",
    "Sends": "发送列表",
    "Market": "市场",
    "Settings": "设置",
    "Client Allow/Deny": "客户白名单",
    "Wins": "Wins",
    "Pending Pieces": "Pending Pieces",
    "MK12 Deals": "MK12 Deals",
    "Market Balances": "Market Balances",
    "Storage Asks": "Storage Asks",
    "Pricing Filters": "Pricing Filters",
    "Client Filters": "Client Filters",
    "StorageAsks": "StorageAsks",
    "Balances": "余额",
    "MK12Deals": "MK12Deals",
    "PendingPieces": "PendingPieces",
    "Active Tasks": "活跃任务",
    "Sectors Overview": "扇区概览",
    "SDR Pipeline": "SDR 管道",
    "Task Overview": "任务概览",
    "Sector Processing": "扇区处理",
    "Snap Deals": "升级交易",
    "Unsealing": "解封",
    "Sectors Events": "扇区事件",
    "Proofs": "证明",
    "WindowPoSt": "时空证明",
    "Partition Tasks": "分区任务",
    "Recovery Tasks": "恢复任务",
    "Market & Deals": "市场 & 交易",
    "Legacy Deals": "传统交易",
    "Deal Pipeline": "交易管道",
    "IPNI": "IPNI",
    "Index Status": "索引状态",
    "Piece Metadata": "Piece元数据",
    "IPNI Summary": "IPNI 概要",
    "Market Settings": "市场设置",
    "Mining & Network": "出块 & 网络",
    "System & Management": "系统 & 管理",
    "Machine List": "主机列表",
    "Resource Usage": "资源使用情况",
    "Dashboard": "仪表盘"
  },
  "fields": {
    "Total Power": "总算力",
    "Quality Adjusted Power": "有效算力",
    "Raw Byte Power": "原值算力",
    "Tasks Completed": "完成任务数",
    "Blocks Mined": "出块数",
    "Mining Overview": "出块概览",
    "Chain Connectivity": "节点列表",
    "Storage Usages": "存储用量",
    "Recently Finished Tasks": "最近完成的任务",
    "New Added Tasks": "新添加任务",
    "Active Tasks": "运行任务数",
    "24H Task Counts": "24小时任务数",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Week": "周",
    "Month": "月",
    "CPU": "核心",
    "GPU": "显卡",
    "RAM": "内存",
    "Machines": "主机",
    "Balance": "余额",
    "Initial Pledge": "扇区质押",
    "Pre Commit Deposits": "预质押",
    "Sector Size": "扇区大小",
    "Window PoSt Proof Type": "PoSt证明类型",
    "Vesting": "锁仓奖励",
    "Control Addresses": "控制地址",
    "Available Balance": "可用余额",
    "ID": "ID",
    "Owner": "拥有者",
    "Worker": "Worker",
    "Beneficiary": "受益人",
    "Peer ID": "Peer ID",
    "Multi Addrs": "Multi Addrs",
    "Sector Info": "扇区信息",
    "Miner": "矿工",
    "Sector": "扇区",
    "IsCC": "IsCC",
    "Status": "状态",
    "Pieces Info": "Pieces Info",
    "Sector Tasks": "扇区任务",
    "Sector Locations": "扇区位置",
    "Sector Events": "扇区事件",
    "Edit Configuration": "编辑配置",
    "Running Tasks": "运行的任务",
    "Storages": "存储",
    "Node": "节点|节点",
    "View All": "查看全部",
    "Login": "登录",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Create Configuration": "创建配置",
    "Layer": "层",
    "Search": "搜索",
    "Deal Details": "订单详情",
    "Today": "今天",
    "Last 7 days": "过去7天",
    "Last 30 days": "过去30天",
    "Basic": "基本",
    "Data": "数据",
    "Task Duration Stats": "任务耗时统计",
    "Content": "内容"
  },
  "actions": {
    "Create": "创建",
    "Save": "保存",
    "Edit": "编辑",
    "Remove": "删除",
    "Cancel": "取消",
    "Restart": "重启"
  },
  "msgs": {
    "weekBlock": "本周出块数",
    "sectorNotFailed": "这个 SECTOR 没有失败!|一些 SECTOR 没有失败!",
    "sureRemoveSector": "确定要删除这个 Sector 吗?|确定要删除这些 Sector 吗?",
    "sureRemoveConfig": "确定要删除这个配置吗?|确定要删除这些配置吗?",
    "actionCantUndo": "此操作无法撤销!",
    "understand": "我明白"
  },
  "common": {
    "timeAgo": {
      "just-now": "刚刚",
      "ago": "{0} 之前",
      "in": "in {0}",
      "last-month": "上个月",
      "next-month": "下个月",
      "month": "月 | 月",
      "last-year": "上一年",
      "next-year": "下一年",
      "year": "年 | 年",
      "yesterday": "昨天",
      "tomorrow": "明天",
      "day": "天 | 天",
      "last-week": "上个星期",
      "next-week": "下个星期",
      "week": "周 | 周",
      "hour": "小时 | 小时",
      "minute": "分钟 | 分钟",
      "second": "秒 | 秒"
    }
  }
}